個口噴出黃白色 好撚臭既一粒野

有無人試過 好鐘意陣味

這是我們的白色珍珠

牙石？好撚臭嫁喎

查左 係扁桃腺結石

試過 成日無啦啦卡係喉嚨 一鳩咳佢出黎再有咁遠噴咁遠

恭喜

我都有

睇睇佢

聽日到你

抵啦

0:30 好正

白色珍珠

Hoho j

我都想個口冇咁臭

認真 試下清理下

核突但治癒

隔住個moon都聞到臭

我都試過，仲以為得自己有，但無咁誇張會自己跌岀黎，係有時打黑痴噴左出口 但又唔知咩黎 跟住又食番

食返痴線

又有一粒 正

點樣先會有

點樣先有,好似珍珠咁珍貴喎

same here
跟住隻手就有陣臭味

我仲以為係飯粒落唔到食道變壞發臭